返工既意義就係上班時間屙屎同遲到早退

不服來便🤙🤙
利伸 屙住屎開post

lunch hour 痾屎正傻仔

Ching 我食一點牙=.=

隔住個mon都聞到陣屎味

一日起碼走幾轉廁所

放煙break

又去柯屎

收工 dls

0900 1030 1540